{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012862",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "익산 Room9(룸나인)호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは正午までです。 客室料金は2人基準で策定されています。 パーティールームなどの特殊客室の場合は、人数確認が必要であり、1人追加料金が発生することがあります。 退室時間を超える場合、追加料金が発生することがありますのでご注意ください。 未成年者の場合、提携店に入室可否を確認してから予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による拒否は、キャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室拒否及び払い戻しはできません。 客室情報は提携店の事情により変動する場合があり、これによる不利益については責任を負いません。 夜間は騒音を最小限に抑えてください。 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 予約した客室ではティービングとネットフリックスを視聴でき、65インチTVと空気清浄機、ゲームPCが備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは正午までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準で策定されていますか？",
            "answer": "客室料金は2人基準で策定されています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、人数確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、人数確認が必要であり、1人追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が発生することがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約の前に入室可否を確認する必要がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、提携店に入室可否を確認してから予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による拒否は、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室拒否及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変動することがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により変動する場合があり、これによる不利益については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についてはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "夜間は騒音を最小限に抑えてください。"
        },
        {
            "question": "客室内での物の破損や盗難についてはどのような対応がありますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約した客室で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "予約した客室ではティービングとネットフリックスを視聴でき、65インチTVと空気清浄機、ゲームPCが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 494
    }
}